大雨一話停堂食就落大雨......

唔通真係要入屎坑食飯

天都唔鐘意無堂食

政府可能建議係郊野公園整個飯堂

仲要係全個月無咁大雨
一無堂食就超大雨
你話天無眼？

林鄭又出絕招：奸有奸輸

On9擺到明政府揀定落雨日子先黎禁堂食 玩鳩你班戶外打工仔

跟住就話唔可以堂食，出面又落雨，又整個地方食飯....無限loop

市民無需野餐 有飯堂空間
飯堂公園

我都係入公廁食

搞到公廁排長龍

清做邊行

打卡位

個天都搞9香港人